kernal power 問題

平時正常開機上網都冇咩問題
但係一打機開一陣就自動restart
試左：
sfc scannow check 左冇問題
memtest 試左一陣都好似冇咩問題
power plan 轉左ultra power plan
turn off 左 auto restart

求救

spec:
cpu:amd 3600x
motherboard: ASRock B450 pro4
ram: klevv 8gb 3200 ram * 4
GPU: Asus gtx1060 oc 6gb
storage: intel 2 tb ssd
PSU: Silverstone 550w PSU
case: Silverstone SG10 case

ram一pack過買 4x8?

買人哋嘅機

4條8gb
我買二手機😵不過有單有保

stock cooler?😓😓😓

cooler master evo 212 turbo 塔散

試下只插2條ram 有冇事

a2 b2 slot

遲d諗住搽一搽啲散熱膏信越7921

我一陣間試下先

7921好多假貨來

係AsRock B450 底板問題

how come ??!

chips 定bios 定本身architecture 有問題？😟😟

1. ram 如果唔係一pack 4條果隻 ram chip大抽獎

2. 可以係底板問題 每間廠既板走線都不同

唔知咩原因，之前我都係用呢塊板，一樣會用用下電腦reset
Google search 完先知好多人買完呢塊板之後，用咗冇幾耐就攞去RMA

勸你以後唔好買AsRock，推MSI B450 Tomahawk

好的
唔該巴打